神作《蓋世豪俠》將緊接《義不容情》播出！！！！！！

1月1日播

資料來源：「威哥會館」

大家準備今晚看第32集《義不容情》的同時，TVB已決定2019年1月1日重播1989年另一經典戲寶《蓋世豪俠》！《蓋世豪俠》其實與《義不容情》是TVB1989年4、5月同時播出的雙線劇，《義不容情》是7點35分時段，《蓋世豪俠》是9點05分時段，當時的確是「港劇盛世」！也是《蓋世豪俠》的出現，令周星馳這名字由1989年紅到2019年！

周星馳的電影年青一輩也「睇到識背」，但其實電影內容很多對白與橋段也是由電視劇《蓋世豪俠》、《他來自江湖》、《孖仔孖心肝》中演變出來，所以如果未看過《蓋世豪俠》又不想買DVD的年青「星」迷，的確要重溫一下！

而《義不容情》在2018年12月31日大除夕，更會連環播出49、50集，大家《義不容情》劇迷要多加留意！

#蓋世豪俠 #周星馳 #羅慧娟 #吳孟達 #藍潔瑛 #吳鎮宇 #劉江 #梅小惠 #李麗麗 #艾威 #杜麗莎 #許紹雄 #高雄 #鮑方 #陳安瑩 #飲杯茶食個包 #不死極樂神功 #段古武辛府 #段飛 #李珠 #雪雁 #段玉樓 #古峰 #古艷陽

飲啖茶食個包
斷古母申府

段古武辛府 自

但𥚃面有幾個女角已經過左身

其實最好播我本善良, 食住上, 可惜年頭播左

我想佢播今生無悔

又播
播得黃日華韋家輝不如順手播埋馬場大亨

黎明

細過(8歲)睇，尹陽明嗰四個女係車上面中一氧化碳死果幕真係喊左出來。

係，李大友臨死見到發夢王

重有，劇入面大友卡拉OK個廣告
不過去到尾聲成套野係暴走mode

不如播西遊記 張衛健 收視應該好好. 依家食住回憶

我上網睇過幾集, 都係頂唔順, 太老土了兼且悶, 只為睇黎明

兩個女主角死晒

播出日期 1989年4月3日－5月12日

當年播完呢兩套冇耐就六四事件

一陣好過大帥哥點算

如果播映時段唔係咁夜既話，我一定集集追

agger
咁夜瞓聽日唔洗返工

最想馬場大亨韋家輝

藍潔瑛，羅慧娟，仲有配角王敏明

可能過年想播d開心嘢

咁不如播今生無悔好過

誓不低頭啦…

誰人逼我？屈我辱我…